點解大陸女人唔剃毛？

是咁的，今朝返工見到個大陸妹幾索，咁我梗係望多兩眼啦，點知佢冇啦啦舉高隻手洗乜怕醜，一隻活生生嘅加拿大海膽係我面前出現，雖然海膽係賣飛佛但係加拿大嘅我唔得囉。各位巴絲點解佢地可以咁嘅？

啲腳毛仲驚

臭你又奶？

圖?

仲要圖